藍田又放煙花 !

岩岩秀茂坪都係

咁快停左嘅

今年咁短

知唔知係邊個位

好似秀茂坪

頭幾下好響

又放多次

係

放前都聽到一埋人係到大叫 放完再叫：好耶 恭喜發財

見到 係正商場出面 但佢係連放又有唔同顏色 唔係獨立一支煙花 點做到

年年秀茂坪都有人放

油麻地果欄都有人放

啱啱秀茂坪睇住佢放夠兩次

拍埋片

唔洗IP都知你住黃大仙

我睇到對面樓屋企入面放 唔似反光

wtf...

奇怪點解上傳圖片係咁失敗